聽日轉唔轉哂 強積金個比例

高盛摩通大摩424隻恒指輪證齊退市除牌

美國玩到咁大 其他銀行跟唔跟都未知 玩幾奈又未知
我強積金有40萬 無理由同佢地玩幾年
連2800盈富都話唔知點做
轉哂佢聽日可能帳面輸
但點都過同佢慢慢坐

轉咩好

轉乜都好過港股

聽日先轉咪變做低位放囉

早轉好過遲 家陣28000

我仲有20%係HK